點睇死猁狗推人落噴水池

條友好撚慘

呢d post唔過...